0.0 - формальное описание (или тесты, или ввод в систему управления проектами)
0.1 - 3 страницы (signUp, verifyCode, mainScreen, find)
0.2 - логинится
0.3 - добавляет друзей
0.4 - получает нотификации
0.5 - полировка поведения + дизайн
0.6 -
0.7 - работает, есть ошибки. Так же не проработаны редкие случаи
0.8 -
0.9 - pre-release
1.0 - release

